發現靚女擇偶條件都幾少

得一個條件 有錢

唔怪得 d 人 成日話

Simple is the best.

無錢咪要mk 要靚仔

靚仔都會戴帽的

相反啲港女 靚女算係咁啦
又要正常樣 又要有上進心
又要有情趣 哈 你憑咩
靚女就唔同啦 要有錢 簡單直接